{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_054255",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6923584'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-12-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "빨간 오뎅꼬치 맛있게 만들기"
    },
    "text": "赤いおでんの串焼きをおいしく作る\\n\n子供がいる家なら、路上で子供たちが食事をするためにおでんの串焼きの家を見つけることができます。 このおでんの串焼き屋さんでは、赤いおでんのスープを使って美味しいおでんの作り方を教えてくれています。 子供たちはこのおいしいおでんを食べながら幸せな時間を過ごすことができます。 路上でおいしいおでんを販売する家で子供たちと一緒に食事をする経験は子供たちに良い思い出になりそうです。 , 調理時間:60分以内、材料:かまぼこ、えのこ、うずらの卵、長ネギ、青陽唐辛子、カタクチイワシ、干し唐辛子、シイタケ、長ネギを入れた部分、玉ねぎ、大根、レシピ:材料を用意します 出汁は事前に作っておきます。出汁の材料は家にあるもので使います 干し明太、海老、干し明太、ネギ、プリディポリなど構いません ウズラの卵も事前に茹でて皮をむいておきます。 沸かしてから900Lくらいになりましたね 串を刺してください かまぼことウズラの卵を串に刺してください ウズラの卵は埋めたおでんスープにつけて食べると本当においしいです 子供たちもよく食べます かまぼこの悪い油は熱湯で一度すすぎます 長ネギと青唐辛子は切っておいてください 青陽唐辛子は辛いものが苦手でしたら調節して入れてください ヤンニョムを作ります。コチュジャン、唐辛子粉、醤油、砂糖、ニンニク、コショウなどを入れて作っておきます。 料理堂は後で味見をして追加で入れます。 スープにヤンニョムを入れてください タレがよく溶けたら、一度さっと掻いてからおでんを入れてください おでんを入れて5分くらい中火で煮ます。 ウズラの卵も入れてください 青陽唐辛子と長ネギも入れてください 最後にえのきを入れます 赤いおでんは煮ながら食べるとおいしいです 食卓の上に乗せてスープにつけて食べます スープが少しびびった方がおいしいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このおでんの串焼き屋さんはどこで見つけることができますか？",
            "answer": "このおでんの串焼き屋さんは路上で見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "おでんのスープに赤い色がついていますか？",
            "answer": "はい、このおでんのスープは赤い色がついています。"
        },
        {
            "question": "おでんの串焼きにはどんな具材が使われますか？",
            "answer": "おでんの串焼きにはかまぼこ、えのこ、うずらの卵、青陽唐辛子、カタクチイワシ、干し唐辛子、シイタケ、玉ねぎ、大根などの具材が使われます。"
        },
        {
            "question": "おでんのスープにはどんな材料が使われますか？",
            "answer": "おでんのスープには干し明太、海老、ネギ、プリディポリなどの材料が使われます。"
        },
        {
            "question": "ウズラの卵はどのように調理されますか？",
            "answer": "ウズラの卵は事前に茹でて皮をむいた後、おでんのスープにつけて食べるように調理されます。"
        },
        {
            "question": "おでんの串焼きには辛いものが入りますか？",
            "answer": "おでんの串焼きには青陽唐辛子が入りますが、辛いものが苦手な方は調節して入れることもできます。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムの作り方を教えてください。",
            "answer": "ヤンニョムはコチュジャン、唐辛子粉、醤油、砂糖、ニンニク、コショウなどを入れて作ります。"
        },
        {
            "question": "おでんの煮込み時間はどのくらいですか？",
            "answer": "おでんの煮込み時間は5分程度です。"
        },
        {
            "question": "おでんのスープにつけて食べるとおいしいですか？",
            "answer": "はい、おでんのスープにつけて食べるとおいしいです。"
        },
        {
            "question": "おでんのスープが少しびびった方がおいしいですか？",
            "answer": "はい、おでんのスープが少しびびった方がおいしいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 583,
        "QA": 420
    }
}